覺唔覺坐巴士放個袋喺隔離位啲人好撚自私

屌你有好多位剩就話啫
下層已經無哂位
一上上層你老尾見到個個都放個袋喺隔離位真係好撚火
不如成架巴士霸撚咗佢啦

咁你同個乘客講，同我地講無用

唔止一個

一講句唔該 佢地都會識拎開個袋

坐位坐出面果d都係

其實都係既
只係成層都係咁先火

唔好咁死咕咕啦
無人坐唔通仲攬住個袋咩
你想坐個時咪拎開個袋比你囉
又唔係真係一個屎忽坐兩個位

都啱嘅
不過有時有啲人叫佢拎開就閪口閪面
好似搶佢嘢咁

霸左人地個位仲好意思要人主動
叫架車就滿就自動自覺拎開啦

你講聲唔該我會即刻拎開比你坐
個位冇人坐唔通我仲咁重咁拎住咁大舊野咩

最仆街係坐出面, 入面擺袋

純粹唔想同你坐

咪由得佢西囉, 你要睇佢面色做人咩

紅燈無車你會唔會過馬路？

你個例子好有問題，根本就唔係循唔循規蹈矩既問題。
大家都係行人嗰陣，你衝唔衝紅燈唔會影響到人。但搭巴士，大家都係乘客，你霸住個位要人問先讓就好影響到人。你既角度根本就係以自己利益出發，仲唔係自私係乜？

你啞嫁?

完全道出咗我心聲

戇鳩 你開句聲有咩咁大不了
將心比己啦 你自己拎袋隔黎無人都會放啦
而家又唔係繁忙時間都唔讓比你
咁就自私 突然間又變得咁守規則

比你老母 我就係唔會先講得出呢啲內容
你呢啲自私既人咪就係成日以為人地圍住你轉囉
完全唔識代入其他人到

如果埋啲大站我就會攬住個袋既
但係眼見好多位咪放個袋係隔黎囉
咁車上面咁多位你都要坐我隔黎咪拎開個袋比你囉
咁又叫個世界圍住我轉呀？
btw你係車上面見到你唔當面屌鳩佢？

你睇下最開頭 你quote 緊乜野先再覆啦

想坐咪出聲